當你男友用命令心態叫你改1d習慣，其實心灰意冷係咩感覺

心灰意冷

你學下中文先

發生咩事先係

其實你想講咩？
我理解唔到你d中文 你唔止係英文白痴囉